# 직물거래
_직거래의 물건을 모두 모았다 !_
***
### 1. 주요기능
> * 처음 가입하는 사람들로 부터 계좌번호, 전화번호 등 등록하고 사기 건수는 없는지 확인 한다.<br />

> * 교환 하려는 상대방과 연락 수단이 있어야 하기 때문에 "채팅하기" 문구를 클릭하여 채팅 시작

> * "채팅하기"라는 문구를 클릭 한 뒤, 상대방이 채팅을 수락 해야만 채팅을 수락 해야만 채팅이 시작.

> * 교환하려는 상대방의 프로필을 클릭하면 후기나 사기, 거래파기 등 내역이 나온다.

> * 상대방이 사기를 치거나 거래파기를 한다면 앱을 정지 시킨다. (최소 1일 정지 ~ 최고 영구 정지)

> * 사진, #(해시태그), 상품의 설명을 입력하여 하나의 게시글 완성

> * 게시글을 클릭하면 상품의 사진, 설명, 상품의 관련된 단어 #(해시태그)가 화면의 출력

> * 교환을 하다가 사전에 공지를 안한 하자가 발생한다면 관리자가 중간에 개입 하여 조취를 취한다.
***
### 2. 앱을 만드는 이유
> __기존에 있던 중고거래앱의 단점을 보안하거나 장점의 장점을 추가하여 누구나 편리하게 사용 할 수 있는 앱을 개발 하고자 하는 목표가 있기 때문이다.__
***
### 3. 기존 중고거래 앱의 단점
> __번개장터와 당근마켓 등과 같은 오프라인이나 온라인에서 거래 하는 앱에선 교환 하는 시스템이 세분화 되어있지 않아서 중고 거래 앱에선 파는지 교환을 원하는지 헷갈릴 수 있어서 거래자와 거래자 간 소통이 원할하지 않다.__
***
### 4. 이 앱을 사용 해야하는 이유
> __만약 옷을 잘못 시켰을 때 사이즈가 작고 환불도 못할 때 같은 동일한 옷 브랜드를 가지고 있는 사람이랑 동일한 조건으로 바꿀 수 있다는 장점이 있다.__
> ###### 예) 내 옷사이즈 = S / 상대방 옷 사이즈 = M 조건으로 교환
- 출처 : 성대한  
- 이메일 : <tyoous31@gmail.com>
- 연락처 : 01077039287





